［法官大人］公職人員「大波驊」一詞是屬於冇侮辱 定係 稱讚 ？

請問被告你覺得我哋律政司既胸部體積如何？

好撚大！ 法官大人，我屌！

本席裁定，被告無罪當庭釋放！

又唔見你話大波娥
你淨係講大波驊即係覺得林鄭波細
又侮辱 鎖得

咁"㭍婆好西" 、"維尼好撚"又如何?

問張建宗隔幾耐剪一次頭髮算唔算侮辱

係釋放左之後離開法庭再俾popo拉多次
依家懷疑你暗示恥笑特首胸細

當頭髮比例低過某一個數字，呢句說話即屬犯法

同popo喺鐘樓講happy new year即刻鎖得
意圖襲警+侮辱

咁你不如問埋林鄭幾耐嚟一次M